被圍屌 都係咁話架喇

隨便起底

大道理大家都明
人太多 機管局停飛 ， 無位俾人入
你出手阻遊客， 狗官就係等你行錯棋
依d道理=媽係女人 大家明

但可唔可以換角度唸下
第二日唔夠人係事實， 咪輸一日囉，
唔夠人就搞遊客務求停飛，咪即係輸打贏要？
即係點呀大佬？
人夠多就和理非，停飛，win
唔夠多就搞鳩外國人，要win
唔係輸打贏要係乜？
初心係咩呀？ 迫爆機場呀 唔係搞鳩機場/遊客呀！

咁樣會俾位狗入
唔夠人咪輸一日囉！ 一年有365日呀大哥！
要出氣嘅，就屌尋日應承左但無到嘅人，我第一個大大力屌！

唔好咁撚細路仔「唔得！我要combo!」 啦好無？